台灣人比香港人更勇

依度講緊嘅唔係身在香港嘅各位巴絲打
係講緊一啲去左台灣嘅香港人
小弟有個fd去左台灣之後
好似入左平行時空咁 10月1號喺ig po乜9學校制服日
香港有中五學生比子彈打中 佢都可以乜都唔關佢事咁
真係好撚怪
明明台灣都有一啲支持香港嘅活動或遊行
但佢都冇去 得閒就喺ig po下珍珠奶茶
有大獲野就轉貼下咁
依啲拎光環嘅人類真係好撚仆街
#連登p牌仔

始終生活節奏唔同，包袱無咁多。而且台灣人要服兵役，行動力係唔同啲